十一遊行又被反對.....唉今次輸得...

所有行動都建基於十一遊行...
如果無合法遊行
所有野都無noise... 不如組團去跪求不反對通知書...

最好用宗教集會名義， 上次8.31灣仔修頓集會遊行都好成功， 好多和你飛參與，和理非最緊要搵個合法理由

唉你老母 輸你老母

善用起底
不推文回覆五毛樓主

收皮啦你
唔比通知書你就叫輸得？

...

....

[sir this way! ] 香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃

輸你老母

樓主在8月坐時時光機來？

pushhhhh

水炮車暫時就係得兩部
佢地去得邊頭好呢